[有聲記招] 又係我！請叫我黃絲版叻仔 03

收到哂大家好評，帶動正面風向，你我有責，睇得開心有啟發，請推，比正評
上集：

－－－－叻仔連登記招開波－－－－

連仔：叻哥好波，叻哥好野，我地誤會左叻哥
叻：無論點樣，自我出世到依家，從來無見過有人好似叻哥咁仆街，除左何妖，我唔認為大家誤會左叻哥喎。我覺得大家上兩個Post既好評係比我咋喎，我係黃絲叻仔啊，叻哥老啦，係時候退落黎。我睇哂連登3個台(最新台/熱門台/突發台)，一定唔會搞錯叻哥係仆街黎。

連仔：xxx應該停, 我地應該xxx, 攞定共識先..., 我正式宣佈...
叻：呢啲野我唔識啊，我唔係專家，我剩係見到直播畫面學生打生打死姐，全部有片嫁，邊個黑衫比人打到仆街，全部睇到哂。我唔明白點解你要教人做野，扮大台宣佈野，學生站係前線無得匿啊，唔似冷氣軍師講完野走左去，搵唔到人嫁。

5毛：中大 理大 外援 內部分化
叻：我睇唔到有內部分化喎，學生內部討論下一步行動姐，你唔好無限放大，年輕人精力充沛，活潑左少少姐，你點解要話人內訌？你地5毛永遠將黑白調轉，將事情調轉黎講，嗱，呢D就係你地既思維。

警：示威者頭部有泥沙先倒水
叻：咩叫有泥沙啊，你自己話咋喎，你不如話頭髮有啲乾燥要保濕，大家畫面睇到嫁麻，去睇下啦，點會係有泥沙要洗走佢，你唔加啲洗頭水落去！同一個畫面，你係要話有泥沙，我無辦法同你傾。

警：二噁英主要由燃燒塑膠產生
叻：無所謂，無所謂，無化學常識唔代表岩嫁，亂9解釋唔代表對嫁，唔需要屈啲塑膠喎！我唔識呢啲野，我唔係呢方面專家。

警：任何一間大學都唔係罪犯避風塘
叻：得你先信大學有罪犯咋，我睇唔到有任何罪犯喎。可愛到爆既學生就有，我真係唔明白你個思維。

道德撚：學生使用汽油彈，掟磚，私了就係暴徒
叻：觀點與角度問題姐，呢啲行為唔算暴力喎，前面有狗咬人，學生先用相等既武暴保護自己，以武制暴有咩問題？大家無怨無仇，無端端掟汽油彈做咩姐，點解要私了你呢，到你講啦。你又覺得我講得岩唔岩？

777: 律政司司長倫敦遇襲，強烈譴責有關行為
叻：我無親眼見到，我唔知道啦。但倫敦關你咩事姐，你走去倫敦做咩姐，人地民主國家黎嫁，你唔去咪唔會比人打囉，畫面睇到哂嫁，我見到司長郁手打人先，你要話人打你先，我無野講啦。

5毛：呢場運動無可能Win
叻：我唔明白點解你會咁諗，你有無出過黎先，政府唔會自己投降嫁麻！大家電視直播睇得清清楚楚，學生氣勢如虹，直播黎嫁麻，呃唔到人，你同我都睇到，點可能輸呢？！你唔好玩啦

5毛：學生日薪1.5萬, 殺警2000萬
叻：唔係話有錢大哂既，唔代表年輕人有錢收就會出黎行。學生未收錢，你又點知佢一定有錢收，你親眼見到收錢咩？我就見唔到人收錢啦？自1997年回歸到依家，年輕人無錢買樓，無錢買車，無錢娶老婆，年輕人已經唔太Care錢，佢地要既係第二樣野。學生大個出到社會，實有錢過你。

警：黑衫暴徒用磚頭掟死70歲阿伯
叻：畫面係直播既，我清楚睇到係阿伯批人開始暴力先，佢地成班人打學生，雖然佢地背住鏡頭，但而家啲科技可以靠背影都搵到個人，實查到嫁真相。

但你開始暴力先，學生先用相等武力制暴，我地5000年歷史都係咁樣，自亂世開始。啲學生罷學嫁咋，阿伯唔行出黎打學生，無端端掟死你做咩姐。你又唔識佢，大家無怨無仇，學生做咩要掟死佢啊？！你真係好笑

警：阿伯死左咁點先？
叻：依家唔係學生唔認數，但成件事都未完，完左之後我地獨立調查，喂，查係全部查哂啊，件事未完，查咩姐？依家查，剩係查學生咋喎，公平咩？你停止打學生，我地咪比你查囉，一定係學生錯嫁？

指揮官：個個爛仔咁，叫我點管？
叻：雖然大家唔同立場，但大家同一個畫面，睇得清清楚楚，真係爛仔黎嫁。呢個係我地今日既共識。

有藍絲難題唔識答，留言問我，下期我試下答，聽日準時19:24見

－－笑完就講正經野啦－－

想贏，大家思想一定要同步
藍絲之所以團結，就係因為佢地只會見到自己想見既野，想盡一切辦法撐自己友，之後所有人一齊三人成老虎。明明中大內訌，我地都要講到好正面，人傳人就會影響成件事走向正面，因為無人會同風向作對，反之亦然。

發生咩事都好，只要你願意撐手足，有千萬種理由可以撐，核爆都割唔到。手足做錯野，我地唔係要諗點道歉，我地要撐佢先，之後盡快贏左場仗，只要你贏左，所有人都會諒解手足所做既野，因為絕大部人都係牆頭草。

如果你死都要諗一啲理由去踩低手足，從而抬高自己，嗱，手足做錯左啦，我講既野先岩既。咁你只係一個低劣既人，點解你唔早講呢，你唔行去前線開咪大叫說服前線？前線唔聽，你大可以裸跑吸引前線注意。等到手足衰左你先黎馬後炮，點講得通嫁！

兩兵交戰，無分對錯
槍頭對外，想輸都難

推呀，今日無人推既

唔錯唔錯

推

食屎叻收L皮啦，日日系到膠Post!
希望兩頭蛇 。。。屌！